終於到東涌lu

大嶼山居民表示歡迎

下次出街個個都可以同銀包合成一體唔會再漏

大家請將個人身分證明文件放呢種袋